有無人係咁

一早set好幾個位
跌到幾時就買

到真係跌到預期位置
成功買左喇
就會訓唔著覺得會再跌多d
賣番d野出去又set低d
點知就升番晒買唔番
最尾變高追

我係坐1萬唔走，賺3000即走個d

我都試過
事後懷疑自己係弱智

分幾注買，跌落去就溝淡，減底風險

正常
我買完又唔安樂，見佢跌一陣又賣
之後又好似跌定又買返
重覆幾次…
最後決定買完就算唔理

個個都係咁 所以蟹貨區係阻力位

跌個時止蝕
升個時就高追

敢坐蟹貨 唔敢贏

短炒?

已經分左好多注
買完又賣番
衰貪心

來來回回蝕好多
通常頭一兩次買入就係最佳價...

真係弱智先會咁做

利申弱智

真

你描述得非常準確

一個月至半年
都唔算短啦

典型新手
頭一年炒匯都係咁
輸過一次身家之後就好好多